罷食又多間 L'Hotel既Las Cafe深藍大廚 蔡秋生

如心南灣海景酒店Lis Cafe深藍大廚 蔡秋生
開口黃屍埋口曱甴屌晒老母

但明明佢自己老婆都反送中
自己口中既黃屍曱甴就係自己枕邊人

當然各位方便既都可以去酒店既Page評分, 留低寶貴既意見

Pish 推到酒店炒撚咗佢
反正酒店咁差 炒一個 半個 當減下洗費

推
幾時選十間優先抵制

仲要大廚喎，人工慳唔少

FB, Youtube, Google全部都係美國公司，所有藍絲咪撚用，用親就係漢奸

如心好怕形象受損

不過佢好似辭左職

push

佢好似已經辭左職

今朝如心回左我話7月條友走左